喂喂喂 真係當紅土人condom呀？ 一個817既post都冇既？

聽日呀 1530呀 唔係唔去幫拖下嘛？

1530海心公園至黃埔站A出口空地

光復紅土 還我淨土
以牙還牙 以眼還眼
生於亂世 有種責任
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Be water my friend.

我核彈都唔割!

自推10次 - 10

自推10次 - 9

自推10次 - 8

自推10次 - 7

自推10次 - 6

自推10次 - 5

自推10次 - 4

自推10次 - 3

自推10次 - 2

自推10次 - 1

我十連成功 多謝

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

推